Audit = OT

如題
想知係咪恒等式黎

讀engine 做左2年點轉做audit

!

工程末落緊 但有數理底唔怕轉

要讀個master轉行？

直接邊做邊考喇 會計唔睇學歷
但考資格 有學位考少幾份卷

直接去LOCAL到做AUDIT再考HKICPA?

簡單D 但會考多好多份卷